# Korean translation for gooroom-feedback-client package.
# Copyright (C) 2021 THE gooroom-feedback-client'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gooroom-feedback-client package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gooroom-feedback-client 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-18 15:58+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-30 17:57+0900\n"
"Last-Translator: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language-Team: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. 12-hour mode
#: src/gooroom-feedback-app-window.c:142
msgid "%B %-d %Y   %l:%M:%S %p"
msgstr "%Y년 %B %-d일 %p %l:%M:%S"

#: src/gooroom-feedback-app-window.c:144
msgid "%B %-d %Y   %T"
msgstr "%Y년 %B %-d일 %T"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:57
msgid "No Title"
msgstr "제목없음"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:58
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:59
msgid "No Description"
msgstr "내용없음"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:60 src/gooroom-feedback-write-dialog.c:111
msgid "FAILURE"
msgstr "실패"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:83 src/gooroom-feedback-write-dialog.c:106
msgid "SUCCESS"
msgstr "성공"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:85
msgid "Submit Success"
msgstr "작성됨"

#: src/gooroom-feedback-list-row.c:88
msgid "Submit Failure"
msgstr "등록실패"

#: src/gooroom-feedback-write-dialog.c:41
msgid "Gooroom Feedback Submit"
msgstr "구름 피드백 보내기"

#: src/gooroom-feedback-write-dialog.c:107
msgid ""
"\n"
"Thanks for taking the time to give us feedback.\n"
msgstr ""
"\n"
"피드백을 보내주셔서 감사합니다.\n"

#: src/gooroom-feedback-write-dialog.c:112
msgid ""
"\n"
"Internal Server Error.\n"
msgstr ""
"\n"
"내부 서버 오류.\n"

#: src/gooroom-feedback-write-dialog.c:121
msgid ""
"\n"
"Please provide us more detailed information of your feedback.\n"
msgstr ""
"\n"
"조금 더 자세한 정보를 제공해주세요.\n"

#: src/gooroom-feedback-utils.c:151
msgid ""
"Internal Server Error.\n"
"Please check the network configuration."
msgstr ""
"내부 서버 오류입니다.\n"
"네트워크 설정을 확인해주세요."

#: src/gooroom-feedback-utils.c:154
msgid ""
"External Server Error.\n"
"Please check the server configuration."
msgstr ""
"외부 서버 오류입니다.\n"
"서버 설정을 확인해주세요."

#: resources/gooroom-feedback-app-window.ui:32
msgid "Gooroom Feedback List"
msgstr "구름 피드백 목록"

#: resources/gooroom-feedback-app-window.ui:114
msgid ""
"Send us your feedback to improve the Gooroom platform.\n"
"User information will not be collected.\n"
"Please click the 'New' button to create."
msgstr ""
"구름 플랫폼의 개선을 위한 피드백을 전송할 수 있으며,\n"
"사용자의 개인정보는 수집되지 않습니다.\n"
"피드백을 보내기 원하시면, 아래의 '신규작성' 버튼을 클릭하세요."

#: resources/gooroom-feedback-app-window.ui:175
msgid "New"
msgstr "신규작성"

#: resources/gooroom-feedback-app-window.ui:214
msgid "Gooroom Feedback"
msgstr "구름 피드백"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:9
msgid "Gooroom Feedback Writer"
msgstr "구름 피드백 작성하기"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:50
msgid "Select Feedback Category."
msgstr "피드백 종류를 선택해주세요."

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:64
msgid "Problem"
msgstr "기능 오류"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:81
msgid "Suggestion"
msgstr "의견 제시"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:114
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:133
msgid "Enter title here."
msgstr "제목을 입력하세요."

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:162
msgid "Description"
msgstr "상세내용"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:223
msgid "Submit"
msgstr "보내기"

#: resources/gooroom-feedback-write-dialog.ui:240
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: data/gooroom-feedback-client.desktop.in:3
msgid "Gooroom Feedback Client"
msgstr "구름 피드백"
